有冇食開抗抑鬱藥嘅巴打

我前日先開始食
醫生叫我訓之前食
但係呢兩晚食左都訓得唔好
日頭個人又冇胃口 今晚仲要好精神訓唔著

訓唔到呀屌好辛苦

要四星期藥效先會出
比啲耐性
副作用 等你食耐左就會好轉

正常 副作用嚟 過幾日慢慢減退

咁耐

巴打好返未

我食焦慮同驚恐嘅 試過好多種藥 食咗3年 好返好多

原來食藥都係有用
之前聽啲過來人講話唔好食藥，靠自己好啲

留名

如果你係發生咗啲事而引發（如失戀，親人離世）咁就未必有用 改變對事實睇法仲好
但如果本身個腦化學物質出現問題咁就要食藥

我兩樣都有

噢唔緊要嘅 你都有食藥 睇下效果點先 而且藥有好多種唔啱或頂唔順副作用可以轉 大把方法

不過最想都係唔洗依賴食藥
始終有負作用

早日康復

食乜L野藥呀 千其唔好食 趁你岩岩開始食唔好再食啦

我敢寫包單你而家食抗抑鬱藥，過多半年一定會食抗精神病藥/或者食一世血清素

點會依賴 又唔會上癮 啲藥係令個腦回復返正常
而家最重要係搞好個病 睇下啲藥有冇效 其他野遲下再算啦

咁嚴重
我之前已經食Ritalin食到想死
唔想再衰多次

都係嘅 過左適應期先

收皮啦你，你自己入左坑又想帶人入坑，你都痴撚線

你就真係痴撚線喇冇啦啦起度吠

唔會依賴？ 咁你而家仲駛唔駛食？

有冇藥名？

減緊藥